大陸對武漢既捐款名單

小朋友真係慘

真正到市民手嘅應該得呢樣

冬天要冷氣做乜撚？
要電腦打機？仲有心情睇電視？

香港可以捐三萬黑警

香港警察愛國，捐哂D OT 錢俾武漢先啦

電視劇版權...

屌你我有部NDS想捐

仲有Windows MX正版，防毒唔錯，應該可以抑制一吓病毒

捐錢=俾人貪
捐物資=自己貪

咁撚大間公司捐三十萬都拎出嚟講

廣電總局：捐十套電視劇版權

有無人會捐？

落場救人啦屌
大陸大把錢啦